車機一問

有冇巴絲打係曾經用緊呢部 06年嘅大霸王嘅車機
事關最近買咗呢部二手車
部車機寫住有 Bluetooth
但 pair up 唔到 iPhone X 度
有冇得點 reset 定要買個藍牙插落去...

06年同iphone X就差好遠啦 買部3310博藍牙好過啦

屋企有部 3310
Btw, 上手車主俾埋隻車cam我
我見到有 3.5mm 嘅位
但走明綫返落車機有冇可能

可能車機太舊
試過有d車機淨係連到某d Bluetooth device
換一部平平地啦唔係

唯有我搵下有冇 3.5mm 駁藍牙試試
多謝巴打

呢啲機講緊可能係藍牙1.x
就算連到, 啲音質都差到痴...

咁有冇咩選擇

我部車都係駁咗3.5mm，好唔方便，成日要插插插

我今日研究到可以用 FM 發射器

淘過藍牙接收器咪得

係 幾十蚊搞店

啱啱搞掂
原來上手車主支鏡係有呢個功能
但佢入 CD 聽
Thanks 巴打